原唔原諒佢地係上帝既事 我地要做既就係送佢見上帝

我冇嘢講
核彈都唔割蓆

見上帝啦